我個妹係屋企唔洗返學懶到仆街，點算好？

成撚日朝朝早起身，唔係睇泡菜野，就係唱泡菜歌。
上堂zoom就係訓教/掛機。
書又唔溫、野又唔做、日日食玩訓。
好擔心佢成績

有無人教我點做好？

幾歲

15

幾歲

你係咪學生先？

網上教你都知唔會明

大學生都投降呀 何況中學

中六先讀都未遲啦

好正常

大學生睇zoom都屌鬼

叫個15妹點有心聽

唔明雞同鴨講

唱泡菜歌

我做緊野啦不過wfh
成日見到佢咁懶，好擔心佢
又唔願郁成日食零食

拎肉棒出嚟教訓佢

中學野你自己教仲好

同佢去旅行

女仔唔洗讀
生得靚做2雞hg仲好搵過你打十年工

屌我都係，日日掛住打機,zoom冇撚理過咁濟
科科都唔知講緊咩，仲有20日就Final exam

死撚得

啱呀15歲咪鳩下先囉

好羨慕佢 只有中學先有咁hea 嘅本錢
又唔洗考試住

不嬲dse係中六先開始操paper,佢仲要得15,唔通叫佢依家操paper咩
叫佢揾啲興趣囉,你做阿哥咪去7仔買d針織公仔俾佢玩下,15歲仲係小朋友黎

佢已經re左年peat好擔心佢又升唔到班

我都好專心聽 但真係唔會明
你問既野同呀sir解答既野完唔同
2邊都冇錯係溝通問題
畫個圖都慢幾秒
點會有心

佢早排成日整野食，整曲奇、整蛋糕。
不過呢幾日又開始懶返。
叫佢做運動又唔做，就黎肥過豬。

問下佢想玩咩先

靚女可以唔洗理 做sales行業/KOL好過做專業人仕

多數名校先re

晒命？廢校會比你升上去唔驚d合格率

驚西 連燈排住隊等養你個妹

真咩，我自己就無re嘅，雖然都讀得好屎。

咪又係等比mk仔中出

留quota中六爆seed啦

真名校先會re保靚個入u率

廢果d唔比上 費時你考得差

咁又點

畀佢電話我 等我屌醒佢

扑醒佢

讀書做乜?
上patreon 賣下相搵錢仲多過你啦

最弊我覺得佢好撚鈍。補習上一秒講完，下一秒就唔記得一乾二淨。
都唔知點讀到上高中

15歲就畀人鳩下先啦

有西
唔驚

主要係我阿爸阿媽怕佢再re會比人踢出校，
我個妹份人又傻奸奸咁，好似無乜危機意識。

電子雞😂

樓主好好 仲想唔想要多個妹

咁真係要睇佢咩成績
可能已經有3水準名校要5水準

廢校你1水準都比你升班啦

佢唔打機架，剩係追泡菜野
不過算佢有啲骨氣，知道J緊個隊奶共即刻丟撚哂所有相同碟

交俾我，我幫你調教好個阿妹

Zoom教真係除左你好好好有興趣都唔想聽
呢啲真係要等佢自己醒
講多都無用
利申：個妹中四重讀左年開始知要追番成績

點解唔比佢抖下 第時想抖都無等抖

成世人得一個妹，緊係要好好照顧

泡菜歌

死迷韓狗 踢佢出門口啦

係自己出左黎做野，先知自己以前浪費好多時間，好多地方唔夠人爭。想佢比心機啲。
不過佢都逼唔黎，都係上黎呻兩下

咩事都無發生，突然自己覺醒咁神奇？

留低衰妹tg 大把50k一個月嘅180巴打爭住要

屌醒佢

兒登多sexist

留班個下好唔開心，無得同同學一齊畢業咁
之後就知要追囉
Ps 留班前點講都唔聽，一留左就用心左好多

same 仲有4 5份 assignment 未做 加埋啲final一齊嚟
依家覆緊你都仲打緊機 後日有兩個present都未開始諗題目 更加唔好講做

佢又好似無乜野，留完班一樣大把朋友。
我成日笑佢就黎可以做校長，
資歷老過新入黎嘅老師。
不過留過班佢真係好似出多左力，
雖然成績都係徘徊及格線。

有圖先傾

又懶又蠢唔靚

要狠狠地教訓

zoom講真 真係冇咁好
我而家都係大部份睇notes自修
呢d好難逼

佢咁嘅態度應該番學校上堂都唔會聽書
所以冇乜分別的
只不過佢番咗學校你眼不見為乾淨啫

15姐，大學生用zoom都唔會真係聽書啦
迫佢冇用，自己肯讀就會讀
唔肯既，睇幾頁轉頭咪走去睇韓劇

我唔洗返學，成日係屋企睇韓國oppa，唱kpop，但呀哥成日住我，我好驚佢攞條肉棒出黎教訓我

而家15即係中幾?
低form個d唔鳩洗聽書啦

真理

細個係咁ka la

skr呢

佢話佢會喎，不過係揀老師咁認真上
都唔知真唔真

而家唔讀唔緊要, 個人大左就會讀

Online learning 有咩問題
你理解能力低下？

抽插佢

利申我唔知你講乜
我妹問你係咪吳亦凡

咁唔洗聽啦
叫佢享受下呢個假期
真係無幾可有咁既機會

中三啦要揀科啦，諗起佢上到高中仲係咁嘅水準都唔知點算。

好過出街俾MK仔呃咗隻豬吖
做大佬包容下

03年我地停課果陣都係玩架啦
李澤楷送俾我地嘅維他命丸咪又係冇食過 晒鳩哂
由鳩佢啦

有冇呢個阿妹咁正先？

有無諗過佢可能佢已經搵夠唔駛做？
依家d女15歲 賣相都月入過10萬
得你呢個廢柴阿哥仲晌到工作

你阿妹可能諗
點解我阿哥廢到仆街？點算好

屌到佢化

我已經唔想諗佢呢個問題，只係希望佢讀得開開心心碌入大學就得

我都無佢阿哥咁型啦

講完唔聽教, 就唔洗再理
年少輕狂, 係要仆次街先會識醒

利申: 過來人
以前掛住打機, 成績仆晒街, 老師/屋企人全部話要讀好書點點點, 有聽但做唔到

好撚記得考完第一次公開試, 周圍撲學校, 問完一間, 話要等消息, 再去第二、第三間, 俾人嫌棄咁款..仲要累屋企人陪我受人白眼...嗰種滋味, 係要親身感受下先知, 你齋同佢講讀唔好書之後就會點點點, 係冇用

係度幫佢搵返條仔調教返佢囉

我直頭唔記得自己03做緊乜，應該都係日日鬱係屋企打機

透出黎

又唔係咁講
我都好慶幸自己讀書個陣唔係撞正呢d時候
純靠自己自制力真係差d

真，好彩入左U幾年，呢排考DSE真係死得

帶佢出去識男仔

係靚女就冇所謂啦

招唔招呀妹

屌佢

我要叫佢睇下你個comment先得

天生有八達通, 唔怕啦

講真呀你個妹,你都唔望佢讀到幾高成就嫁啦
你做人阿哥第時幫佢揀d社工呀護士呀老師呀呢d專科黎讀
呢d根本唔洗要咩好成績都入到
你唔好格硬要佢入埋d濕鳩U讀d濕鳩科

襯後生做幾年電子雞，到大學畢業可以退休了

請立即pm你細妹聯絡方法比我 我幫你搞掂

真呀 就算豬排 肯露 製造話題 都大把廣告接
香港地有西加執正少少唔會衰得去邊

係
係咪追過exo 凡凡

我屋企人直頭連大學都無諗，只係希望佢順順利利升到班先
不過我屋企人even我對佢都係比較自由，
由得佢自己揀科揀想做乜。
佢有幾高成就我控制唔到，只係想佢開開心心就得。
叻唔叻女搵幾多錢，已經好閑事。

驚佢懶到變肥婆嫁唔出

連登連讀醫都可以自修

exo有囉，不過好似已經無追，
吳亦凡佢只係答左我一句：唔鐘意，佢奶共架喎
佢好似追緊乜叉Daniel

我都係 教緊咩又唔知 出完Exam Timetable驚到震

巴打你id
點解人會咁撚樣
殺到埋身仲拖延

啱啊，又唔洗學歷
努力p圖，得閒就夾條線出嚟
咁就輕輕鬆鬆10萬一個月

係已經成日笑佢肥，希望佢郁多啲食少啲垃雜野

解剖3D model

bts呢 防彈

港大不如波大

自己屋企試下連針啦最後一針我來連

佢話鐘意啊。
你想點

冇男朋友？

你個妹有塊閪目標都同你唔同
大個D先再學化妝釣個有錢佬,而家咪on99 hea下先囉

無，讀女校

既然你屋企都決定唔管佢 由得佢想點就點
你自己話讀唔讀到書係其次 開心就得
咁你開呢個po嘅意義喺邊？

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

補咩習呀 group定private?
如果對dse有期望
中五掟佢去補習
一對一果隻

冇想睇下係咪真係有人咁膠追星
防彈義和圑

好過睇支那野

講係咁講啫好撚矛盾架嘛

肯朝早起身上堂扮翻學已經好好

你笑佢啲泡菜仔佢會嬲架。
不過如果你想聽佢講，佢又會好認真同你介紹

樓主缺妹妹嗎？

mama有冇去先

一個已經夠擔心啦

你叫佢考第一你請佢睇mama

兩三年前好似有去過，係博覽會搞個啲concert。
佢仲要係買千幾銀握手位好前個種，
不過依加無了。

平時俾你哋縱慣
唔通online learning會突然自己勤力
真係想佢好咪揾私補一個禮拜一堂試下先
補完都係唔讀/讀唔到咁收皮啦

關你咩事

整mon去黃金

有補習啦呢一年，又好似真係有啲起色嘅
根據佢嘅講法佢之所以掛機同訓教，只係因為唔鐘意個老師。
希望佢真係有努力啦。
我都希望只係因為中三佢要讀埋唔想讀嘅科先咁樣。

介紹佢出嚟去PTGF

想睇樓主個妹係屋企著乜，會唔會透出黎多d

細妹靚唔靚？
靚就唔使驚，第日嫁個有錢人

人各有志啊巴打

佢成績係佢唔鍾意個老師教嘅科特別差定全部都係咁差
前者都仲可以靠特別補嗰科搭救
後者真係隨時收皮

問正苦啦，周街細路出街多過留屋企，咪一樣易中招

推到呀妹出黎

唔洗旨意，不過佢有睇呢個post（無account），
係咁話我詆毀佢

叫佢申請acc先 學校isp申請到

佢話佢好撚憎bio老師，因為佢又老又藍又教得屎，
佢其他科都叫及格嘅，但有時又會諗究竟係佢真係識，定re左一年所以識

我幫你用我條巨龍插入佢既小穴

咁你仲唔快啲po佢出黎連登誇誇群係到

屌醒佢

唔好比社工知

大家15歲果年咪又係差唔多

佢話無野想講不過佢有睇哂你地啲comment
meanwhile 睇緊泡菜女團跳舞

靚就唔緊要啦，讀書唔叻靠樣可以搭救

不過唔靚都唔緊要，你樣衰嘅話讀書叻都冇用

係鬼band2都會留啦

無圖啊

apink恩地

俾佢電話我，我教下佢

單身？

band2 都唔洗保入u率啦

都正常架

日日打支那驚仲係間房嘈到拆天

執佢一劑

教訓佢

巴打我會好好照顧你個細妹

屌你比人抖下啦

佢好似好撚憎twice，
有時見佢睇緊隊blackpink，我會問佢究竟係black定pink，
佢話隊野叫粉墨登場，我又覺得好似幾make sense

但都會留班 唔係名校先要

已經re咗一年
低form re咗一年所以識都唔奇佢仲要先啱啱合格

time for 性啟蒙

band2扮上菜

佢之後賣咸相一個月搵得多過你一年

咁佢又無，佢以前有玩pubg mobile，玩玩下又無玩。
自從上年之後佢都正氣左好多，令我幾驚訝。
初初我都以為佢會變成一隻港豬，
依加佢變成一隻強力抵制支那野同會係ig打咀炮嘅小港豬。

關你撚事咩 咪當還返個童年比佢地囉

等佢自己醒

15真係好細 反正中學野無撚用

英文如何？

佢個補習同我講話成日教完佢下一秒就會唔記得左，
但你又唔可以話佢完全唔勤力，
就係個人鈍鈍地，成日發夢咁款唔知諗乜。
溫書溫溫下又會病，平時一訓就訓十幾個鐘，
好似真係出左好多力好攰咁
我有時又會諗，雖然擔心但始終書係佢讀，
只可以慢慢guide佢，所以成日都好矛盾。
又想佢好，又唔想監佢逼佢

英文都有補習，我覺得好過15歲嘅我。
佢學校好大競爭，佢考60幾分係我以前中學已經算中上游，
但係佢學校就係bottom 25%

AV情節

中學同學dse 2分
讀完毅進做黑警
人工呢家26k

我好ok wor 仲可以慳返來回時間

15歲就是撚但啦
之後認真讀都未遲

想玩腸腸

介紹矢吹奈子俾佢識

以為自己開po

要樓主阿妹唔係條片阿妹呀

佢唔鐘意日本野

不過我ok

你有10秒時間救伯母！

你個妹又係咁？

你地係咪傻左

連登好多bts鐵粉做朋友

呢個話題改變嘅速度有啲快得滯

收唔收多個妹

nako依家入左韓團窩，你個妹無理由唔識
btw，我識好多好女仔，洗唔洗介紹下？

同意你講法
但自制係個人問題啦 唔關Online learning事

利申 日日Cousera online learning = 正

其實佢唔使返學都會係咁
只不過而家比你見到咁解

真日日掛機
其實zoom真係好易分心
唔明點解唔做啲應變措施
break 20分鐘嗰類

留低TG，等我屌醒佢

一個已夠，thanks

我有問過佢開唔開account，佢話唔想開

我以為得我一個係咁

唔好晒賣埋比人 賺多舊 大陸五毛好多無acc

叫你叫妹做電子妓女或者ptgf囉
咁咪唔洗讀書同返學

之前我f4已經開始要操
陰公

叫佢上下連登
等佢知肥婆會比人歧視
咁佢就唔會敢亂食野唔做運動啦
叫佢做下d workout

我補習學生都係咁 同一課啲詞語起碼默4次先啱哂咩方法都無用
一係高form先開始慢慢逼下佢
反正低form都係教垃圾除咗數學

唔會啦，開左應該佢會日日開泡菜po，
就係個啲「覺唔覺xyz真係好qq」嘅po

當年SAR停課日日玩添啦

佢英文補習好似比緊dse卷佢做，仲要做b2，
佢好似做得唔錯，但佢話學校份卷仲難過dse b2，
我真係百思不得其解
數學我就每日都問下佢有無做，佢好似每日都有做返一個exercise，
又自習下其他科，我諗okay掛

介紹佢聽metal

咁岩既 我又係啵
啲老師網上教到成Pat屎咁
唔關左個zoom都比面佢

有邊個學生呢段時間唔係咁？

追泡菜野總好過大陸野玩抖音個d

咁你驚咩 中學野全部垃圾除左英數

大學由頭教過既

支持唱泡菜野！

佢最近聽返香港以前啲mk歌
成日係度播万刀甲同stephy

同佢播metallica

我妹都係啦 冇一份工做得長，成日hea係屋企煲劇打機

我30歲都係咁

叫佢做uber sex
deliver sex

又怕佢神經刀，明明識又唔記得左／無做。
佢考試求生意志好低做到攰就唔想做

慘過翻印尼

我見識過，我成日問佢點解你老師教書要直播隻手直播個額頭
以前讀書我都明有啲老師講書真係好撚悶
依加望住個妹又會變左第個人希望佢努力啲
真係好撚矛盾

英文點會 英文係識既話根本同中文一樣
你打咁多個字都唔會唔順啦

拉

讀書靠自己

同佢上性教育課囉

學歷同人工成反比

03年因為咁好多人自暴自棄
20年今日都係咁

女人有二次投胎 驚閪咩

講得岩

有乜所謂
讀完書咪一樣出黎返工做野40年做到老死
冇分別

jeng shit 件衫

讀唔讀係睇有冇心hea夠自然會發憤
真係驚唔識咪上yt睇片囉

屌 15就係享受青春啦
我中六先溫書又咪係夠分入大學

關你蛋治咩...

讀唔讀書都好 英文一定要練好啲
其他科F5追都唔遲
但英文真係要時間浸 而且喺學校以外都好重要

I know that feel

由佢啦 佢之前讀書咁辛苦又唔見你講
而家咁難得有機會乜都唔使諗好好休息都唔得
香港學生真係慘

無逼佢啦，都係閒時叫佢做下野，佢做到咁上下又會自動熄機

大學生要返學都走堂唔溫書架啦

靚唔靚

網上係 現實好多堂都有人返

好想要個妹

咦....你肯定係d酸臭毒撚冇朋友
大學生邊有人返學上堂架 chill到漏

由上年年尾打機打到暑假

難分真與假 圖書館都爆人

連登果然無令我失望

操下佢

個d係我d手足去溝女嘅地方黎

溝到手咪番莊房或者hall屌閪lo

啱呀
當如你做141，一日接10個客，每個$500，一日$5000，一個月返20日工已經10皮嘢，都唔計去夜店呃下傻仔送禮物之類。
減返兩皮嘢租，套，毛巾錢，年薪100萬好撚容易。你讀幾撚多書先有100萬年薪？當你做十年雞，跟住從良，袋住成1000粒，幾撚舒服，買樓收租又得，做啲穩陣投資又得，做大慈善家起學校自己做校長又得。

樓上好多人想搵哥哥家姐，考慮下

只要唔學壞咪由佢，讀唔讀到書你管唔到。其實佢讀唔讀到書你同你家人都有底架啦

噢li醬

如果唔想讀書，就叫佢比心機整靚D自己個樣，keep好個身材，將來搵個有錢佬

咪係 15歲唔HEA幾時HEA

樓主一定大過個妹好多
如果唔係一定憎到個妹仆街

中三中四有幾多嘢溫呀？中英Core數嗰啲主科不嬲初中讀一次，到高中又進階版咁讀一次架啦。同埋唔止你個妹，今年個個學生都係咁架喇，邊有心機？有自學能力同紀律就唔係中小學雞

洗撚咩賣下底褲同片 出啲假po話會抽fans扑野 都賺到笑

出現了

咁既環境都好難專心上堂 除非佢上Zoom要開翻cam

大幾年啫，不過佢個人好bb，我就好多野諗，諗埋佢個份

佢交到功課就由鳩佢啦

同你一樣 唯一分別係佢係睇埋曬啲大陸劇

托賴佢豬唔哂，唔知做乜上年開學成個人醒哂，
著哂火咁，罷用所有支那野同奶共野，
仲成日同我媽爭論點解唔坐鐵同唔用八達通

上年開始*

吊起佢黎屌啦 反正咁多時間都冇野做 盡下做阿哥既本份

呢個時期有命都偷笑
仲講咩興趣

有個咁好嘅呀哥

一係你留低佢電話或者ig比我 等我教下佢丫

教佢含

Then do sth

做緊數了，問題已完，多謝大家

咁咪乖
你唔洗咁擔心

佢下年升中三
其實有啲擔心 日日都係度睇youtube 唔係就睇大陸啲綜藝節目 功課又唔做
講佢就刪埋度門入房自閉
唔知幾時先識諗

咁你究竟係Asso仔定大學生

Quit U -> Asso
asso先係真正尋求知識嘅地方

FBI is watching you

ching sickball

佢細幾年初初上中學都係咁，
其實依加都會但以前再嚴重啲，
可能開始大開始著緊自己啲野掛，
叫多兩叫佢雖然會黑面但都會去做

以為我阿哥開post

播啲韓國節目俾佢睇啦
大陸果啲所謂綜藝好多都係抄韓國

有前途追泡菜野咪叫佢有興趣就認真自學下韓文，識多種語言都有着數。中學啲堂你估認真上就會學到好多嘢咩，最緊要你個妹肯上心

我妹睇完你個comment，
佢叫你屌鳩個妹

生性啦

其實我控制唔到 成家人都好鍾意食飯開住黎睇呢啲
老豆老母一邊屌鳩佢掛住睇呢啲唔讀書 一邊自己就係度睇 我係個妹都唔聽啦
但求佢睇之餘會擺返啲時間讀書
考完dse就發現其實細個如果肯擺多啲時間讀書既話 高中個幾年會輕鬆好多希望佢唔洗行咁多冤枉路

咁我應該要屌鳩我全家了

有學生組織真係好希望有手足可以幫幫手 求下有心人幫推

佢地真係好有心 由6月已經有做活動
手足可唔可以幫幫手

做你阿妹真係慘15歲俾你chur撚住哂

連登仔正常發揮

叫佢幫你出火lor

先15歲，想佢點？

覺得佢喺屋企冇嘢做咪比啲嘢佢做囉
鍾意韓劇嘅，咪叫佢試下自己學下剪片
分享睇韓劇嘅嘢，介紹下邊套好睇，點好睇法，up上youtube做youtuber
不知幾有益，又學到剪片
又學到點present，點分析

講講下我自己都想剪下添

sorry 佢有口話人無口話自己
我覺得以身作則都幾重要，
之前仲讀緊書，我做野佢都會入房做野，
但我一打機，佢就會hea得不得了。

但你同個妹好無關係？
好多人話啲細佬妹聽阿哥家姐多過聽阿爸阿媽

我幫你屌醒佢

其實有提議過佢學韓文，不過唔知佢有無真係好認真學，
佢又唔算好鐘意睇韓劇，就係好鐘意睇人跳舞唱歌，
但你叫佢跟住跳，佢又唔會郁
一個人坐客廳又會係咁唱係咁跟住佢跳

其實都係上黎呻兩句，打搞哂

扑醒佢啦

跳比人睇可能怕醜啫
比錢佢去學跳舞囉
搵下佢有咩有興趣做

下星期二midterm 乜都唔識
成個course 唔知有冇上到5堂
仲係日日打機睇劇

放假懶下都唔俾

一般啦 間唔時會一齊玩
但條友係無路捉 可以係講佢一句唔啱聽就西面唔應人
其實我覺得依家會咁係細個寵出黎
有冇聽過電子奶嘴佢細個個陣我老豆老母要返工 就係留低部ipad比佢係屋企玩 又唔限住佢
依家係真係明顯覺得佢係addictive
但又唔知可以做到啲乜 唯有希望佢自己生性

有冇興趣煲歐美劇啊順便聽下英文

係真係勁唔健康 朝早開zoom上堂就恰眼訓 下晝夜晚就係到煲節目睇youtube 睇到半夜先做下啲野or直接唔做走去睇片日日都四五點訓 仲夜訓過我

佢話佢會試下喎你有無推介

我妹細個又無呢回事，
不過我都覺得咁樣唔太好，
佢雖然會睇片但唔睇嘅時候會走黎煩下我搞下我
有時會同佢玩下board game煮下野食

呢樣都係好彩 我媽成日捉佢訓教 通常我訓佢都會入房訓 捱夜真係唔好 我十幾歲個陣又係打通頂機 打左一輪成個人殘哂身體差好多

我妹今屆dse都係咁，點睇？

朝早起到身已經好好架啦喎
起碼唔係訓到下晝四五點
睇泡菜野咪當學多種語言
點都好過聽蝗文

讀嚟托咩，叫你阿妹學下化妝着衫好過啦

呢啲留言先係我入黎睇嘅原因

我15歲咪又係日日打機，上堂玩下咁
都一樣過得好地地

我好抱歉 佢無溫書咩

溫5分鐘又用下電話咁

Sorry lor 阿哥

巴打係好哥哥

見到樓主同阿妹相處就好羨慕 我都想有個咁嘅阿妹

俾佢接觸多啲野培養自己興趣 做阿哥有能力嘅俾佢去外國升學仲好 前提佢要識照顧自己先希望阿妹開心成長開心過人世咁就最好啦 你係一個好阿哥

d 補習天皇開 video 班
學生咪又係仆倒去上

仲要開咪同用蝗語大大聲同支那人吹水嘈撚住晒人訓教
兄弟姊妹中係咪妹呢樣最撚賤

1泊2日兄妹不倫

咪係 睇中大email

由佢啦

女點同男

如果返工有得比你唔洗做野
你做唔做呀？

有時間hea下有乜問題

15歲都已經唔俾人hea 第時返工咪要hur爆
唔講我以為係你個女

以為要整Mon

屌你 15你想點
你15歲又做緊咩
研究緊雙對論定整緊核彈